csl sales入

合約到期 想換機續約 有咩優惠

師兄冇嘢啊嘛
其實唔係一定岀嚟先係做到嘢
當然岀嚟會係唔錯
但其實你係你嘅崗位，運用你最擅長嘅嘢去為呢個運動效力先係對運動最好嘅嘢

譬如話
之前電競選手係三個月嚟都冇上街，可能你會屌佢冇做嘢，但人哋係直播裏面用佢最大嘅能力，講咗口號，已經帶嚟好大迴響。
搞 stream game班人你可能會屌佢唔上街，淨係係度砌code係港豬。但佢哋最擅長係整game，佢哋用佢哋嘅能力去整隻抗爭game，輸岀革命，效果都唔錯。

所以你唔好咁鬰結
岀唔到嚟唔代表對運動冇能力貢獻
你今日打咗twitter戰線未？
你今日去fb屌咗TVB啲廣告商未？
每日都有人推呢啲行動post，我有每日開twitter戰線傳送門，你不如幫下我P牌推唔郁

你有好多嘢可以搞tim
可能開新戰線:屌係地鐵落廣告嘅廣告商
開post每日幫手整傳送門俾人去fb屌人都得
用你擅長嘅嘢，付岀你嘅時間去推動運動先係
兄弟爬山，落有落做

容我難聽啲講句
你屋企有事，分唔到心岀嚟就咪岀嚟俾狗拉
因為係運動入面
少你一個都好少
唔想你去到最後同運動脱節
你都唔想加嘛，係咪？